肩頸痛點算好？

針灸呀拉筋個啲試過晒
份工要長坐對住電腦
好辛苦
自己左手捏下右邊膊右手捏下左邊膊都冇用
仲有咩野可以做？

注意姿勢
平時睇電腦個頭唔好向前

有做到
已經盡量個人向後唔好個頭向前
但都仲係好痛...

注意姿勢
平時睇電腦嘅時候 個頭唔好突出嚟 身體成一直線
揸鍵盤同滑鼠 隻手要有90度角

何文田愛民村有間全息健
希望幫到你!

去試下雀仔按摩
鬆一鬆就無事

全部都有但都仲係痛
我發現好似係左邊膊頭特別痛

會唔會要睇好多次？
多謝巴打先

絲打來的對唔住冇j

做 gym 練返肩頸背肌肉

同問
鐵打物治都睇過都係未好

有用？之前有段時間都練背
有做下lat pulldown呢啲...

物治好多都好廢
但最灰都係連針灸推拿乜都做晒都冇好過個下先慘
坐係office痛到想大嗌

我由細到大肩都好緊, 無鬆過
根本無得搞

我都係 唔知點解 明明平時都拉筋

check 左你條骨有冇歪到先
無既話就睇物理治療
針灸都應該係幫得一時幫唔到一世

有既話 真係要睇骨傷跌打科....

我都係
乜野yoga child pose都做過
但痛到"岳"高頭都痛...

之前照過xray好似話我成個身向左傾
腰斜左15度

上大陸按摩舒緩下咪算

按摩都好似鬆唔到...
以前都仲好啲，近呢幾年仲衰左

見係絲打 認真答你
以下動作每日做三組
起身一次 中間是但做一次 臨瞓又一次
每組如下： 企起身
之後左右手一齊向上舉 舉到盡 伸到直一直
唔使hold 住 伸到盡就慢慢放返落嚟
每組要舉20次
舉完20下之後就放低手前後fing
放鬆返啲肉

做慣咗就慢慢加次數
25 30咁
做做下就會唔痛
利申 當年老豆都係咁做返好個膊頭
自己試過都幾有效

多謝巴打
有衝動立刻企係位度做

試下佢
可能要成兩星期先會開始見好
唔好咁快放棄
反正又唔係啲辛苦嘢

試下換埋枕頭

頭先企係位度做左一兩下
勝在唔駛hold住
等我做多啲先！！
多謝你呀巴打